所羅門：如果美國派兩架航武到台灣慶祝雙十節，中共會有咩反應

推

中共手足又輸

之後剪條高達片，成個殖民衛星車落美國度震攝全世界

好嬲好嬲，完！！！

不如直接去埋慶祝

認真啲！

派架b2賀雙十型d喎

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

用B2放煙花

夠唔夠姜雙十回復邦交先？

如果再派第三艘航母、會立即武統台灣！

中共又輸

一早14億勇武咪贏

有成14億人口咁多嘅人口大國都冇膽全部一齊衝過台海
唔怪得之吹咗咁耐都武統唔到台灣

101派番兩隻過去
打和super

十四億自殺引發瘟疫去攬炒美國啦

堅決反對

支那：好嬲好嬲

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

10月1先送2隻航母做先頭部隊增吓慶

順手駛黎香港慶祝下

十一咁喜慶梗係當紅事

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

強烈譴責

Push

台灣雙十應該係台美建交歷史時刻

比起台美建交，中美復交可能仲大件事

有斷交過咩

中華民國

咁咪應該擺幾圍慶祝囉
台灣係中國一個省嘛

Post偷襲珍珠港既片

咪睇多兩套電影偷圖

好嬲好嬲，然後繼續買iphone睇fb念力抗美

氣炸屍上場

屌你呀 咁撚多錯別字

Ban 左 tik tok 先講